有無gk人形拎？

拋磚引玉先
香港好似無乜人會玩

原來真係無人玩，可以收皮

想入坑